是那一日開始 為你寫詩~~~~~~

有預感又一首經典劇集主題曲誕生了!!!

咩尼😂😹

夠吾夠陽光點的歌好聽😂😂😂😂

為你寫詩 為你靜止 為你做不可能的事

喂你些屎 喂你精子 為你做不可能的事